{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_031987",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/urbanstay-dongtan.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "어반스테이 동탄"
    },
    "text": "アーバンステイ東灘は華城、東灘盤石路171に位置する宿です。 バルコニーがある客室を提供し、構内には専用駐車場があって便利に利用できます。 客室にはテラス、エアコン、薄型TV、シャワー設備、ヘアドライヤーなどが備わっている専用バスルームを提供し、冷蔵庫、電気機械などキッチン施設が完備されています。 ガーデンファイブまでは37km、江南駅までは38kmの距離にあり、最寄り空港は金浦国際空港からおよそ62km離れています。 華城の中心部からは21km離れており、チェックインは午後4時から、チェックアウトは午前11時30分まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "アーバンステイ東灘の場所はどこですか？",
            "answer": "アーバンステイ東灘は華城、東灘盤石路171に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイ東灘はどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "アーバンステイ東灘ではバルコニーがある客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイ東灘には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、アーバンステイ東灘には専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイ東灘の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "アーバンステイ東灘の客室にはテラス、エアコン、薄型TV、シャワー設備、ヘアドライヤーなどが備わっています。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイ東灘のキッチンにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "アーバンステイ東灘のキッチンには冷蔵庫、電気機械などが完備されています。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイ東灘からガーデンファイブまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "アーバンステイ東灘からガーデンファイブまでの距離は37kmです。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイ東灘から江南駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "アーバンステイ東灘から江南駅までの距離は38kmです。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイ東灘から最寄りの空港はどれくらい離れていますか？",
            "answer": "アーバンステイ東灘から最寄りの空港である金浦国際空港までおよそ62km離れています。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイ東灘から華城の中心部までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "アーバンステイ東灘から華城の中心部までの距離は21km離れています。"
        },
        {
            "question": "アーバンステイ東灘のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "アーバンステイ東灘のチェックインは午後4時からで、チェックアウトは午前11時30分までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 196,
        "QA": 469
    }
}